信用卡vs簽帳卡

巴絲們你地會碌信用卡定碌charge card
多著重儲里數一

信用卡
charge卡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可